買新定舊版嘅人中木村好？

最近見審判之眼嘅價位開始跌 有啲心郁想屌
但聽聞得新版先有免費DLC 想問吓舊版係咪冇得攞？
如果兩隻價位一樣 想問晃買邊隻好啲
利申 除左3,4 其餘6隻都爆哂機

等ps4版

舊幾水有交易

ps5

我無ps5

DLC 多幾件道具咋下話

我睇人講
佢入面有個小遊戲有DLC啲道具都好難玩
無就差少少囉